前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

推